你覺得自己係一個點既人?

主要想問下大家覺得自己
鐘意叻過人,例如搵工想搵份一般人心中覺得叻/有地為既工
定係
鐘意亦唔介意平平凡凡,唔好高騖遠既人?